得罪講句 美聯真係地產狗中最乞人憎果間

成日都撈客黎睇一手樓阻住地球轉

仲要個樣前世未俾人打過咁

仲未計車斷人隻腳一啲悔意都冇

地產狗 特別美聯根本應該設限一個區得一間分行同最多十個員工

減少啲垃圾生存空間

地產狗

地產狗真係應該全面取締

中原》美聯
美聯好呃人feel 咁

真

仲話自己上市公司 根本垃圾

睇下撞斷人腳隻美聯狗個樣

諗唔透free market trading點解要整啲垃圾agent體系抽水

呃客回佣既新聞都係以美聯為主

有agent 唔緊要
邊會係雙邊agent 嫁
個agent 幫邊邊都唔撚知
應該學美國立例單邊agent
我搵agent 幫我買樓，佢一定會鋤價
我搵agent 幫我賣買，佢一定幫我會提價

呢家一個agent 買賣都有份，真係on99

成個制度根本on9

變到班agent係靠呃客搵食

仲要佢完全唔承認呢樣野

美聯多八婆agent

上次跟個美聯八婆睇完樓，
個價唔岩，我話唔考慮
佢係咁叫我加碼買左佢，叫我諗諗佢
第2朝我未起身打左6個電話俾我
我當然無聽

到我返工佢又打5-6次黎
我頂佢唔順聽左問佢想點
佢叫我俾少少時間聽佢講野
一講講撚左大半個鐘，
講黎講去就係叫我加錢...
完全無提幫我壓業主個價

之後又問我覺得佢係唔係幫唔到手
我話係，之後cut 9 佢線
當然佢繼續打黎，最後我block埋佢電話

一樣遭遇，睇一個單位算ok,係咁叫我還價，但距離本身預算太遠
求其問佢覺得減到幾多，佢話5皮，心諗俾足佣你都唔止5皮，之後都幾次叫我還價
最後原來嗰間買左樓都急走，減左30萬走左，原來佢根本浪高左個價，人地開768，佢開夠775俾我
之後仲夠膽打嚟搵我，我怨佢，仲寸番我唔還價

佢同我講最多減3萬

嘩⋯多9謝

仲有另一單又係美聯d八婆
佢帶我去睇新盤，山卡拉果d，但有現樓睇，睇果陣問佢有無回佣，佢話最多私人俾1-2萬我,當係心意，果陣已經決定唔會跟佢買

點知睇完紅雨，個八婆agent 見到個同事有車，諗住放低我響lobby，教我點行返出車站就算，大概15分鐘左右，仲同我講聽日去抽樓果到再見，之後say bye 就狗衝左上佢同事架車

反而佢個同事就識做，話咁大雨，不如車埋我去車站,反正順路,其實係一條直路黎，呢d服務好d 囉....但最後都無抽，山卡拉，你住埋我果份

雖然果陣我第一次買樓，都唔好當人on9啦
我問佢減佣得唔得，佢叫我體諒佢幫我同業主之間溝通用左左好多心機，當打償佢
真心on9
我估應該無人會幫佢買樓

似係Py黎喎

Py 即係咩？

我第一次買係美聯，雖然廢但冇咁離譜
之後賣樓周圍放，美聯係特別廢同仆街，約左唔見人嘅有，齋鋤我價嘅有，入到黎咩都冇講過嘅又有
最正有個入到黎淨係講「呢個係廳，呢個廚房」

癈AA

Park yogi

Park yoho

依架d agent全部都係呃佣搵食

美聯真係有一堆人做臭個朵

搵到錢既仆街 車斷腳個單

搵唔到既又係仆街黎